其實咩人會著依啲襪？

幾舊水買對咁既襪

一黎著襪係鞋入面，正常睇唔到，都唔會有人留意
二黎個個都依隻襪，撞襪撞到應一應
三黎柒到唔敢睇，啲人仲要呢隻襪+拖鞋

總結，著依隻襪既係咪on9

傻尻先會

樓主所有鞋都係高筒BOOT?
著低筒鞋點解會見唔到?

BTW,我同意呢對好柒好MK

睇黎樓主未去過大麻合法既地方

真係隊草既人

講乜都無用
樓主PO下自己D襪係咩款先

Stoner相認又要同你講

Huf 岩岩出果陣都買過幾對
但宜家真係不了

著襪既人最on9

之前見到呢對襪以為係Adidas 著親都係配Yeezy

著鞋唔著襪？